唔駛讀心神探都睇到林鄭好驚習總

2019

比較返依幾年的相，尋日真係好核突，頭又唔梳、笑容硬晒、同老細隔成丈遠，個仲意氣風發無晒

個笑容係強顏歡笑
唔知以為後面有把槍指住佢

阿老細今次笑到四萬咁口

唔好開個post係度自我安慰打飛機啦
唔好推